有無人無辦法停止撕手甲同咬手指？

同上，有無人無法停止撕手甲同咬手指？
搞到手指好痛
但一唔留意又會撕 點搞？

狗黎
係石屎地屙完尿要踢沙

同求
一諗野就會開始咬

我都成日撕手指甲
搞到啲指甲勁柒

戴手套

留一留長就軟

蕊一蕊就會斷開。指甲夾都慳返

以前中學有兩年係咁, 之後一長就剪, 刻意控制下, 慢慢就戒咗

撕手指申好正 從來唔用指甲鉗

唔係指甲 但係側邊啲側刺
由細到大指甲側邊都好多側刺 撕慣左
成日搞到對手好核突
但又忍唔到

*唔係指甲 但係側邊啲倒刺

仲有咬嘴皮又係好難戒

戒咗一排 但係生翻嘅都係白色 變唔翻透明 都係好核突

咬手指會搞到手指越黎越短

Gel甲

以前都有咬，箍牙之後戒咗

絲打既話可以試下去gel甲
就會改到

用養甲床精華 指緣油 硬甲油
得嘅去整gel甲 半年就回復靚靚指甲

咬緊手指就見到呢個post